關於各區狗屋唔開門

理性分解
係警黑合作 ?
還是罷工既開始?